所有香港大學/大專院校應立即無限期停課 以保障學生安全

中大城大理大等等都已被恐怖分子攻擊
難保其他八大以及大專院校係未來會成為攻擊目標
所有大學/大專院校必須立即停課
保護學生
否則就是置學生性命於不顧
各大學生會，屬會，學生個人，甚至家長等等
立即email 俾自己學校！

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

電話
Email

如推多陣推唔郁唔推喇
就專注18區同救中左plz

1

2

3

4

5